# Project Todo List

A small project to catch up my php skills. 
It's kind of playing ground to learn new stuff on Php7.

## A big thank to my mentor Gregory
Indeed, without his advice and explanation I would not have learned that much so quickly. 


## Note

### TODO
// TODO with composer (très important)  -> voir psr4 + packagist (=npm)  voir sur packgist symfony connector db
// s'abonner reddit php
- namespace
- Essayer un git rebase -i origin
- Ubiquitious lié DDD (super important)
- Code anémique
- hexagonale architecture
- active record
- data mapper ( important avec api)
- voir surtout api platforme ( un peu moin que symfony) => essayer de sauvegarder ma todo list depuis vue.js sur apiplatform
- mdboostrap
- quasar framework (vue.js si je galère avec vuejs)
- vue.js (important,voir avec npm)
- reflexe utiliser la librairie
- Bien Maîtrise des fonctions de manipulation des tableaux (array_column, combine, intersect, keys, unique, merge, shift/pop, flip, diff, ...)
- maitrise Owasp secu code

expertise sur php, api platform et vue.js très important